點解紅燈代表色情場所？

全世界都係用紅燈 真係好神奇

破處

處女就話紅色即
青頭仔係青色喎

青頭仔係綠帽仔

有理論話女人嘅嘴唇指甲顏色都可以令男人聯想到陰道，所以男人先覺得嫩紅鮮紅嘅唇膏最性感又會覺得紫色啡色嘅唇膏最核突可能呢一點都關雞竇用紅燈事

因為紅色可以相對掩蓋到性病係皮膚既表徵

呢個其實係歷史遺留落嚟，因為古時既顏料其實只有幾隻色，主要得紅，黃，藍，黑。所以可以用來做燈籠既選擇唔多。藍色會令人睇落好怪，所以唔用。而黃色顏料，當時係好貴，唔易得到，所以最後大部分都用左紅色，因為顏料既成本最平。

之後大家習慣左，晚上一出現紅光，就係色情場所。

中國紅色就代表有喜事
依家叫雞咁開心就用紅色啦

紅色代表刺激，熱火

咁應該要用pink 唔係 red 喎

因為夜晚黑色，紅紅黑紅紅黑

就係咁簡單？

咁神主枱啲燈又係紅色
唔通......

出街小心啲

得罪耶穌

點解噉多霓虹燈, 重話個社會黑暗

紅燈 神秘 刺激 警覺